(正服)仲有冇巴絲玩緊魔力寶貝？

尋日登入返雙子，好少人
唔知仲有冇巴絲有玩
呢隻驚真係情意結，唔想佢執
如果有玩就留個言

想當年法蘭城旺到呢

好唏噓 唔敢再登入

我覺得私服係間接整死正服
個個為左慳一個月個百幾二百蚊月費
明明手機驚抽幾下已經幾有蚊

仲有正服？ 同fd玩到中2左右就無玩...帥範弓箭手 掉0 水龍，全set螳螂，神盾...課左勁撚多金個陣

大宇資訊嘛
聽聞之前台灣d電玩展有參展魔力
我仲以為可以拉返d老手

當年玩得魔力都出曬身做嘢
果一百幾蚊根本無咩所謂
係你返咗工，重邊有咁多時間玩正服個setting
練技都練到傻咗

我都好明白，我都係包月掛下練下技
只係好懷念當年

手機版隻魔力又整到pat屎咁

玩左陣真係不了
雖然我升得唔高，但我最鍾意係騎士
忍王樣拎槍好型

黎緊出隻堅既手機版 se+700 研發

我都好想玩 但人大左真係無咁多時間係到練技

正服自己都唔爭氣啦
你睇下而家個正服
而家既GM已經係為賺錢而賺錢
啲雙十寵乜乜柒柒全鳩部都係要用點數抽
唔似得以前火柴任用魔幣抽

我都覺主因唔關私服事
宜家根本係正服玩死自己
我十幾年前由1.0開始玩
玩到中途比人爆ac
3.0重新玩過
之後玩到5.0港服人流收收地皮就轉玩私服
當時唔玩正服唔係因為無錢買月費
而係物價貴到on9又無人玩先轉玩私服
後尾港台服合服我都即刻狗衝玩番正服
玩到10年左右又開始無玩
當時合服果時都比得番我十幾年前玩正服既感覺
但係後尾出d野真係太走火入魔
鼠裝 即死裝 我都接受到
但係宜家果d on9石 加千幾二千血 幾百精
根本就破壞哂隻game

我覺得主要係狂出Boss寵呢下老尷啲..
正如你所謂冇人玩仲要Chok你買點抽野之類

大宇自己都有問題

佢唔願改都無計

由佢出銀票開始啲物價仲升得快過香港樓價

而家入面既情況

依家重玩正服可以點追
升lv 升技 升聲望
升到傻

仲有一個問題就係
出新寵都唔係問題
但係佢d新寵勁on9
每次移動之前都會轉pose
然後定格0.5秒先行
好心大宇唔好咁撚求奇未整好出就啦
d新角色一樣都會出現同樣問題
講真我真係好鍾意魔力呢隻game
由細玩到大
基本上人生大部分時間都比左呢隻game
但係望佢比大宇搞到咁真係好傷心

都係果句啦，日本執左之後就開始自家出野
果陣已經有小小亂黎 邪魔系既寵有係好
但佢又搞到太多，就好似當年既大公雞咁
當然而家係愈出愈多啦..

屌 你講既野我全部認同
包括港台合服真係比到十幾年前玩既感覺
鼠裝即死裝都接受到

其實得閒上youtube睇返
而家一招精神衝擊波夠膽死扣啲王一萬
我真係

最衰都係日本為左魔力2而摺埋魔力1

果時港台合完服咁有feel
可能係因為台仔人流仲係集中係東e 而唔係港ser咁集中係3.0
同埋仲有d人圍住東留言版買賣吹水都係好有feel
而鼠裝果方面
當時d人好自律
玩pk唔會著 唔似港ser d人自high上鼠裝玩埋d無聊pk
所以當年d人盲屌鼠裝我覺得有d反感

正服就無啦,私服就等緊個新準備開,志在輕鬆下

最近打晒7本罪書
但係升完雙戒15之後
又開始頹

早兩年仲有班巴打有玩
分流2 東板
唔知佢地而家仲有冇玩

15技

邊有可能慢慢追,講白d,仲玩正服果d人都係放唔低自己game入面所謂ge成就

認真玩兩三個月可以>lv100 仲有轉職解稱號鎖
又有鼠裝 唔係咁難追掛

其實d石無咩問題既
反正隻game又唔洗追頂裝去打王
果d寶石咪等最top既去買囉

當年伺服器好似揀獅子... 依家係咪無左?

Yes 唔難追
鼠石而家班友多到丟

最近有活動同埋補償
唔難升

我尋日先入返月費
而家係法蘭城中間掛機睇下有冇人交名

我唔知你認真玩即係每日要投放幾多時間落去,
玩得魔力都廿幾三十歲,總有呢種心機ge人並唔多
仲有升技呢?

其實呢幾年你有冇玩過正服

放工番黎玩2個幾鐘都好易
根本唔洗投放時間

難d
入下家族

頂唔順官服出到咁癲 去左玩水藍

之前收工返屋企玩水藍
玩到恰眼訓
真係唔認老都唔得

冇玩魔力好耐
只係認為一隻十幾年歷史已經全然沒落ge game 根本冇任何吸引力去引人回鍋玩正服

故事冇後續性,玩法冇突破性,人流少,仲要收錢

無計
其實隻game好悶
為玩回憶

其實魔力既小說好好睇

騰訊同SE又出隻魔力手機版
好似幾撚正, 起碼好過依家果隻掛
起碼有返曬咁多個地圖

樓主有條紅資 有錢仔
但係依家個個都用氣功彈寵
越黎越離譜 以前既寵已經唔值錢
出埋d野仲誇張過私服
你用一個月時間體驗下就明我講乜

獅子幾年前已經係死城

記得玩家係做左衰人
殺撚哂樹老神獸

依家正服反而冇幾年前重玩果時咁難升
三四年前都話要打地獄季升技
依家直接用銀彈買技大升技
你有港紙 十五分鐘已經1>15技
值班係咁樣玩黎有乜意思
完全冇哂遊戲既過程
直接俾錢=>完成目標
所以先咁多人心淡
幾年前高登有人組織左次重玩
晚晚有七十幾八十人
幾年後果班人全部都走哂
今次感覺正服真係沒落
應該就執

電話操作係互動方面永遠超越唔到電腦版魔力
好簡單 以前一路升lv一路傾計
你電話玩 對話視窗都擋住成個螢幕
掛機擺檔賣寵講價 呢d更加做唔到
何況支那出品 成日用se授權黎掛羊頭賣狗肉
se其實根本冇參與過
只係收左你一大筆錢 俾你可以同人講我係正版唔係老翻 拎左授權
但係你睇下佢畫風 一睇就知支那手筆
內裡個餡一樣係老翻
而且，魔力enix原班人馬係合併果時已經走得七七八八 支那出幾錢都請唔返當時果批人

魔力寶貝真係回憶
但正服出咁多王寵
同私服都已經無分別

岩岩見到樓主個post
勾返起回憶 順便搵下魔力2
原來兩個禮拜前執左
已經係第2次執

我個時爭黑資齊一套
當年真係好貴 當年。。

當時一出魔力2就玩左陣
不過接受唔到d公仔

根本唔關事 人地比錢升技你都可以管
咩王寵破壞平衡 完全唔關事

本身隻game就係悶
核心都係打怪升lv
打寶要等活動
無活動得升技升lv呢2個選擇
對得耐都厭啦

其實大家都無謂咁悕憈，隻 game 都咁多年歷史，要完既總要完。
我諗將來 online game 要再彈起真係要好似 SAO 玩 VR 咁先掂。

個時玩魔力就係為貪佢多寵可以用而且平衡度做得好，
你鍾意既升藍屎綠屎哥布林呢d 用落都唔會太差，
就算有分金卡銀卡普通卡，主要都係指稀有度，同隻寵既能力無乜大關係

結果當年一開魔力2，諗住做返一樣既野啦
想話升隻城邊怪過下癮，
你竟然同我講金卡銀卡係直接影響隻怪既能力
直接閹割左隻game 一半內容
真係心諗做乜鳩

可能香港人奴性關係，我又唔太抗拒升技

黃螳高攻
藍螳高血
灰螳高敏
紅螳點解檔次會魔高過血

以前好鐘意玩
無啦啦開魔力2 黎打自己
又整3d 邊有人玩

以前點課金都好，一定要努力升下先勁
而家既game, 有錢就解決到
先係殺死online game 既原因

而家d驚邊有白手起家呢支歌仔唱
最緊要課

魔力最開心都係佢成個社會系統出曬黎，以前就咁開隻整裝，就識到一班掘料既玩家。人一少，個個就自己多開搞掂曬，冇曬互動都係隻game 死因之一。

有個私服新開 個gm 幾好
可以搵黎玩下 聽下音樂

我呢d老屎忽想包月到佢真係執

我覺得掉檔間接整死魔力

以前會狂升技
一到四技七技十技個光又大一倍就好興奮

尤其魔師 不過鍾意玩近戰系

話魔力得升lv升技果d，係咪未玩過生產系

依家正服升技全部食草包技大
升技都係種樂趣
直接俾錢升好哂我玩黎做乜
有乜意義
所以好多人話大宇「吃相難看」

我諗佢未真正「玩過」魔力
以前最鍾意玩封師
一出lv1 開心到大叫出黎
魔力如果得升技升lv就唔會俾人叫做經典啦

最近我都有留意返魔力
琴日就見到樓主開post
幾日前知道有個台灣人做直播 係twitch
呢幾日一路睇佢玩一路回憶下吹下水好正

補充多句
就係因為出咁多王寵
令到個個都用邪魔寵
再冇人買寵 整死左封師
出埋食神料理箱 整死埋廚師
出全體天使藥水 整死傳教 藥劑師
出咁多野破壞平衡點會唔關事？

藥水 料理關咩事
去到某一年個魔幣眨值到仆街
去獅子洞同npc買重抵過同玩家買
料理 到而家重係有需求

全補水你可以唔用
重要d人唔要 丟晒
而且到而家得7.0 最後失翼龍先有機會用到全補水
一個全補水整死傳教 藥劑真係好笑
同埋傳教重有大把人拎黎玩精衝

王寵只係尾刀
有幾樣因素整死左封印

我鍾意賣食神箱再買玩家500以上mp
因為d人貪佢水料

用精波都練魔師啦
依家就算打王 帶藥水已經等如帶隻傳教
藥水要全補有全補 要單補有單補

原來正服已經變成咁
4.0定5.0之後就無玩
當年仲興緊純攻敏弓手
百閃+純攻敏+陽10
迅10都閃到

變哂啦 依家有裝備可以修正值全變100
即係命中 必殺 呢d
我講緊正服
仲離譜過私服

藥水有全補咁撚on9?

係
4日前有tw人直播 玩正服
youtube有得睇番重播
但幾個月先live一次
睇到我嘩嘩聲
另一個就玩私服 但日日開

你講得出用精波就練魔師
咁我無野好講

其實你知唔知精波可以用黎打高抗王
唔係得傳教 巫師先學

屌 搞到你離左題
總知 傳教無因為全補水而絕跡

真係絕跡得咒術師同巫師

咒巫真係唔識玩
不過好佩服玩暴傳既人
高攻得黎又平衡到回血

依定仲有無咩私服可以玩下？

巫師都仲有價值 至少打灰熊厲害可以解咒

純攻敏弓手真係經典

名?

agger

新寵捉隻lv1太麻煩

同一個台灣人兩個支那人搞緊個仿官半自力
呢個星期應該可以起貨

但仲有好多測試未做

o rly

私服我最想係升lv，技跟返原本
同埋係行去升Iv唔係傳去升

魔力一路行一路傾計先係精髓

事實係得隊長ON99行,隊友們去左做自己野,已經唔似以前咁架喇

4.0個廣告係最正

仲以為已經執佐
仲記得開始玩果陣魔力仲係2.0 果時讀緊小學 D月卡真係好撚貴
跟住中學果陣轉佐去玩513 而家513都已經執埋

玩水藍
好平衡下
基本上唔課金都玩到
又多人玩
早排另一個post開左個tg gp
有90人，活躍都有2/30人玩緊

弓格法 so平衡

諗起以前中秋一齊賞月一齊玩
嗰種互動係其他遊戲畀唔到我

仲有醫

Btw,重玩既連登仔可獲贈岩地跑者乙隻
先到先得,送完即止

不停拉人無用

個admin咁既樣

岩地跑者都送 你送隻哥布林都無咁嬲

用返小蝙蝠算啦

用使魔唔好？
送岩地跑者

組團刷下獅就 送獅就都冇咁嬲

我有冇記錯（好似就係因為 刷獅就 先會有岩地跑者）

獅鳩副產品

尋晚同三位巴打刷完獅鷲
Feel到1隻都唔中

刷獅就 記得果時玩喵喵
弓格法傳魔
5隻keep住入 keep住打 用5 4 3 2 逃跑戰術 好似出過8隻強lol

尋晚就係咁打
張張紙連打4場
打到最後每件裝-70耐

弓格法呢個問題邊度都有
係玩家揀擇問題 關水藍咩事
水藍又有刀刃比賊，醫，忍之類用

而家仲要出埋追月戒
對劍同斧已經好左好多

尋日開左人仔入水藍玩下。新玩既好似好難融入wo
我由1.0開始玩 玩到5.0左右（應該係）
我見水藍有石器寵就覺得有d唔夾咁

可以入黎tg搵人組團
暫時有9x人

騎

難融入係事實，玩左一個月先叫好少少
慢慢玩，打王解任吹水

以前約fd一定西e等，東E多人到爆

如果我依家開始玩番，有無連登仔一齊玩/帶我升？

其實呢隻game
好休閒 好舒服
有人帶隊唔洗自己行
睇下電影又得
吹下水又得
依家d遊戲比唔到

今晚要升寵 一齊玩?

多數咩時段多人玩。眼見人物就好多
但活人唔知多唔多

Tg谷既話 多數閒日夜晚/放假約打王/升lv
但日頭都有巴打會玩
街團都差唔多 因為玩既多數都係番工撚

即刻裝個bootcamp先

你可以問下谷入面有無巴打有寵送

其實係玩水藍定正服架

SOR
個谷係玩水藍

純攻敏1.0玩起路過
小學雞串7帶我玩個fd 比佢帶去狗洞一野秒飛左 我仲問佢發生咩事

係513都仲有隻純敏魔 好似140lv既魔師
513執左真係老 再無動力由頭黎過

玩得私服預左隨時會執啦

係有預 但無預到自己會老到無力重玩水藍

玩得online game就預左隨時執

重玩既話玩唔起魔師啦..
升技既話都唔知邊度黎咁多空閒時間

無咁多精力投入

多數都係弓起手架啦
要keep住一班人玩先感到魔力既樂趣

水藍可以格士起家
波波10技7-8粒

入tg go大把巴打同你玩

我覺得魔力最正嘅係技能嘅平衡

同等級範圍技比單體技對單體傷害低（補技，debuff都係），消耗亦都較高

跟住連擊九同十一下得普攻17%傷，加埋先係一下普攻傷害

又唔似得其他online game咁可以一個人帶哂其他人升，一定要互相配合，得閒出下全體技，得閒又要因為效率要出下單體/T技，而且打後期任務閒閒地打幾個鐘，一定要有補師，又唔會有方法俾你無限補魔唔洗錢，個袋又唔係大一格裝得3粒水/面包 簡直係rpg介清泉

另外我覺得戰鬥動畫做得幾好，連續己方打唔同目標可以一齊行動，如果敵方會打其他未行動既人又會行先不過會delay少少 ，跟住風刃魔法未埋到身都唔知係打自己，制作商係哩啲細節真係下左好多功夫

水藍格士唔洗解任

係谷搵人幫打好快搞掂

水藍開服玩到宜家 都幾年
玩下停下 成日無玩一排又想玩番
以前玩咁多online game 始終魔力最正

里洞++++++++++++++++++++++-4

正服由我自己玩到執為止啦

尾帶

加入隊伍之中

已退出隊伍

正服我諗差唔多 頂盡兩年

20UP
弓格魔

今晚太夜 聽日先玩